同望遠／連尼住踢過波 你問我答

佢地有無用必殺夫唱婦隨 ？

連女著13號波衫 遠仔著14號波衫
左連右遠拖住手 一齊踢波

哦

我唔踢波㗎啵 此post已完

秒

完。

樓主比人bam左

邊個攻 邊個受？

靜啦

你

BTW有冇人見過佢地真人

得